陳浩天: 自由之樹係要愛國者既血 同埋暴軍既血黎澆灌

不受傷不被捕, 非常理想, 但無可能發生

天哥

天哥

陳雲：偽獨，共諜

天哥受襲，驚都冇報
算係用身體對抗極權
不容冇貢獻既陳雲熱狗之流攻擊佢

陳雲熱狗喺咪唔怕私了?

私了好，但都係私左黑驚先